Wo zijn spionnen in het land van een vijand.
We weten iets van Saxe-Coburg Plein Laten we nu de delen verkennen die erachter liggen. "
De weg waarin we ons bevonden toen we ons omdraaiden hoek van de gepensioneerde Saxe-Coburg Square gepresenteerd als een geweldige a in tegenstelling tot het zoals de voorkant van een foto doet naar de achterkant.
Het was.. een van de belangrijkste verkeersaders die het verkeer van de stad overbracht naar het noorden en westen.
De rijbaan was geblokkeerd door het immense handelsstroom die in een dubbel vloed naar binnen en naar buiten stroomt, terwijl de voetpaden zwart waren van de haastige zwerm voetgangers.
Het was moeilijk te realiseren toen we naar de lijn keken van fijne winkels en statige bedrijfsruimten dat ze echt stootte aan de andere kant op het vervaagde en stagnerende vierkant die we net hadden verlaten.
"Laat me eens kijken," zei Holmes, terwijl hij op de hoek stond en keek langs de lijn, "ik zou graag alleen de volgorde van de huizen hier.
Het is een hobby van mij om een ​​exacte kennis van te hebben Londen Er is Mortimer, de tabakswinkel, de kleine krantenwinkel, de Coburg-vestiging van de stad en de voorstadsbank, het Vegetarian Restaurant en McFarlane's koetswerk depot.
Dat brengt ons meteen naar het andere blok.
En nu Dokter, we hebben ons werk gedaan, dus het wordt tijd dat we wat spelen.
A sandwich en een kopje koffie, en dan naar viool-land, waar alles is zoetheid en delicatesse en harmonie, en er zijn geen roodharige klanten om ons te kwellen met hun raadsels. "
Mijn vriend was een enthousiaste muzikant, omdat hij zelf niet alleen een zeer capabele uitvoerder maar een componist van geen gewone verdienste.
Alle 's middags zat hij in de kraampjes gehuld in de meest perfecte geluk, zacht zwaaiend met zijn lange, dunne vingers op tijd naar de muziek, terwijl zijn zacht lachende gezicht en zijn lome, dromerige ogen waren in tegenstelling tot die van Holmes de speurneushond, Holmes de meedogenloze, scherpzinnige, kant-en-klare criminele agent, zoals het was mogelijk om zwanger te worden.
In zijn bijzondere karakter de dubbele aard afwisselend beweerde zelf, en zijn extreme exactheid en astuteness vertegenwoordigde, zoals ik vaak heb gedacht, de reactie tegen de poëtische en contemplatieve stemming die af en toe overheerst in hem.
De schommel van zijn aard heeft hem van hem afgenomen extreme loomheid tot verslindende energie; en zoals ik goed wist, was hij dat nog nooit zo formidabel als toen hij dagenlang was geweest loungen in zijn fauteuil te midden van zijn improvisaties en de zijne edities met zwarte letters.
Toen was het de lust van de achtervolging zou plotseling op hem komen, en dat zijn briljante redenering macht zou stijgen tot het niveau van intuïtie, tot degenen die dat waren Onkundig van zijn methoden zou hem als een schrikbeeld beschouwen als op een man wiens kennis niet die van andere stervelingen was.
Toen ik hem zag die middag zo ingepakt in de muziek in St. James's Hall I voelde dat er een slechte tijd zou kunnen komen op degenen die hij had gezet zelf om op te jagen.
'Je wilt ongetwijfeld naar huis, dokter,' merkte hij op als wij ontstaan.
"Ja, dat zou net zo goed zijn."
"En ik moet wat zaken doen die een aantal uren in beslag zal nemen.
